蘋果廣告製作公司 電腦大爆炸

上一次呢個廣告係 SARS
今次 係 WARS

仲有電腦大爆炸阿伯
究竟係唔係未來人

好撚迷

呢個廣告公司兩次sars都貼中

根本係陰謀黎
秘密組織用呢個方法通知佢響香港既會員
又有sars黎 要小心

光明會 is watching us

今年又有？

前年聖誕播到上年新年
個個講笑陰毛論
點知就爆反送中 再嚟緊肺炎

呢個廣告好奇怪， 好無聊，有D 問題，

不過要通知唔使落廣告？直接通知得啦

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

ILLUMINATI CONFIRMED

原來係暗號

D 間諜活動會用其他方式黎做SIGNAL架嘛, 就係呢D

大家小心

我都覺得係間諜活動多